其實我應該去邊到上車？

朝朝搭港鐵果陣d黃衣人都話：「月台較前位置有更多空位，會更容易上車」
跟住去到較前位置又叫我再行去較前位置
究竟我係要去邊到上車先啱？

自己行路軌去下一個站啦
度度都咁多人